又話放核彈都唔割，今晚為咗個公安就割撚曬，食屎啦香港人！

你哋繼續割啦，
唔好撚諗今日出機場係咩原意啦，
唔好諗點令機場癱瘓啦，
垃圾香港人！

投共都唔割

打公安都唔割 打自己人一定唔得